有咩辦法醫暗瘡

生完瘡又有印 未去印又再生過
已經做足護膚步驟
想做針清但去美容院又貴
有咩計？

一定係a酸
今日食左差唔多一個月已經好撚過美容院 護膚品乜乜77

用邊隻產品

A酸 呀 1粒已經好有用

戒糖奶

做多d運動飲多d水

n牌 價錢唔知幾多 claim公司
過幾日覆診
早睇早著數
愈遲睇d毛孔大到返唔到轉頭
唔洗浪費d錢係美容院身上